（暗瘡）有冇咩藥膏/醫生介紹下

基本上冇新瘡出1個月度
但係兩邊腮位都仲有十幾粒石頭瘡，有幾粒應該成半年
全部冇膿頭，我諗生得幾深下
好似咁：

不過我嗰啲瘡係暗紅色同埋冇咁腫

有冇咩嘢可以搽下or醫生介紹下

半年

Thursday plantation既茶樹油

係好耐 不過望落似蚊難所以冇理到

呢隻會令膿頭突起定收番

thx

日本牌子pair
咩皮膚都fit 主要係消炎

留明

食A酸

skinoren 杜鵑花酸 可以去埋印 比較溫和

千年印去唔去到

葉鵬舉

獅王pair暗瘡膏

用過呢隻對付石頭瘡但無咩料到